<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">TesteNotificacoes</string>
    <string name="mgs2Text1">
        Raiden tem de encontrar Snake e seus equipamentos antes de pegar um resfriado e ser descoberto pelos inimigos, 
        que agora estão bem mais rápidos e letais. Quando estiver livre, derrube a porta do armário junto à porta para pegar uma Medicine. 
        Na sala adjacente, acione o Node para ver o mapa da área. Entre pela porta ao lado e acesse o Arsenal Gear, Jejunum. 
        O lugar está sob forte vigilância de soldados e câmeras de segurança. 
        Caso você seja descoberto, volte correndo para a câmera de tortura e recoste-se na máquina onde estava preso. 
        Se um guarda aparecer para investigar, permaneça parado e ele não suspeitará de sua liberdade.
        Discretamente, suba pelo lance de escadas à direita e atravesse para o outro lado do andar, onde encontrará a Cardboard Box 5. 
        Com ela, siga para a plataforma ao fundo e passe pela vigilância do guarda, estudando antes seus movimentos de ronda. 
        Depois, use o disfarce de caixa para passar pela câmera de vigilância. Quando a câmera virar o foco de visão, avance. 
        E quando ela virar novamente, use a caixa e fique parado. 
        Chegando ao final da plataforma, siga para o lado direito e encontre um corredor que dará acesso ao Arsenal Gear, Ascending Colon.
    </string>
    <string name="mgs2Text2">
        Chegando ao outro extremo do corredor, Otacon dirá a Raiden que ele estava recebendo informações da inteligência artificial GW. 
        As nanomachines do corpo de Raiden associadas ao treinamento VR que retratava os acontecimentos de Shadow Moses fizeram com que ele 
        acreditasse que o coronel Campbell e tudo mais fossem uma fantasia que o estava manipulando. 
        Descobrindo a verdade, Raiden já não sabe mais o que é real ou verdadeiro, mas Snake tenta ajudá-lo 
        (o suposto coronel Campbell diz que está mantendo Rose como refém).
		Chegando na sala adiante, Raiden e Snake são cercados por solados munidos de espadas e armas. Começa mais uma batalha sangrenta. 
		O padrão é o mesmo da área anterior – a diferença é ter de de sobreviver aos ataques. 
		Mantenha-se longe de Solid Snake e ataque os inimigos, seja usando a espada ou uma arma. A escolha é sua. 
		Durante a batalha, mesmo estando vivo, aparecerá uma tela parecida com a de Game Over. 
		Não se deixe enganar: é a mente de Raiden sendo manipulada.
    </string>    
</resources>